有無巴打一踏入東涌線果幾個站或者商場就會有種特別既感覺

奧海城，青衣城，圓方，東涌站
唔知點解一身處東涌沿線
就係會有種氣息係覺得自己唔知點，好似遠離左香港咁

離地feel?
機場同機鐵站設計sleek但唔warm, 見人見智

單一商場/complex: 九龍站
商場群/建築群: 九龍站(, 將軍澳)
區域: 奧運站, 東涌站(, 康城,天水圍)
Textbook example